[港大工程] Civil MECH EE 就業情況 2018

預計得 70% 人搵到工
而且以前 HKU 剩係做 Client Consultant，依家要做 Main Contractor，甚至 Sub Con，無工返乜工都要屌。
入左 MC SC 恭喜你，基本上唔洗諗考牌

啲公司返 9 放 9，你唔肯？炒左你請第二個

Client 已經派哂 Offer，電既話:
中電 8 個，港燈 4 個，MTR 5 個，EMSD 5 個，AA 2 個

夾埋 22 人左右，但 HKU 電有 80 人
得 1/4 人唔洗 OT

Civil情況好差咁

IBANK:
JPM 1個

慘 eddy仔未番工就咁鳩串

CS點樣?

點串法

班 fm 傻豬仲 civil civil 咁入，佢班 final yr 師兄不知幾想重新揀過 major

機械工程畀狗讀

EMSD 請5個大電，5個都係HKU

Yes
今年我 5 個都識

emsd請幾多個mech仔?

poly大電如何?

Grad job 同 intern 都最少9成人未有offer

屌我野雞2nd low係咪轉得行

轉行

感謝主我入咗港大

？

樓上唔知邊個話EMSD請5個大電5個都HKU，咁我第時去EMSD咪發達?

利申:港大 EE

HKU EE 有 80 個人

有80個人咁點呢?

無點